[早餐] 鮮奶配邊隻栗米片/朱古力脆片 先係極品?

食開 美綠波

最左邊個星星最好味，令牛奶變得甜甜地

SpecialK士多啤梨乾

格格脆

Coco

蜜糖星星

可可脆片

美祿波波真係無得輸 浸完波之後啲朱古力奶

望到好想食

桂格燕麥方脆

無話邊隻 食厭左就覺得另一隻好味

special k

美䘵波波 可可脆片 同老虎粟米片都幾好

幾好食又唔太甜

星星

可可米

仲細咩 食呢d

muesli
食完大便一定無問題

蜜糖圈

米祿可可球
齋食都正

紅明冶配honey oat special k
番唔撚到轉頭

1PACK6盒 咩都有最好
不過最鐘意都係蜜糖星星